由今日開始做利迷

大家好 見到利記咁威威有得打歐聯
決定今日開始轉會捧利 請大家多多指教

me 帶領利記做5冠王

問你一條問題 當入會試

利記黑氣石係？

邊位呀你

謝...